自從揸咗車之後 覺得搭車好危險

尤其落雨仲驚
遲早有抑鬱

你認為你手車好過人？

唔係 冇人可以100%safe

咁巴打補多d鐘先，唔好害人

死係人地手唔抵

係 會既
一向好小心駕駛

我反而係揸車後唔慣出街搭車
又要等又要逼 夏天仲除時一陣味周圍飄
條女又成日俾麻甩佬視姦